我細佬今年8歲

我依家減磅 日日同佢打 打嬴佢, 係咪好快可以做到超塵量級拳王

四季???

你 9 歲？

我今年13歲

打到你細佬仆街

你18定13歲？

13 想做世界拳王升排名

唔記得點唱,一上youtube聽返唔爭氣笑左

我細佬今年8歲
得我一個減磅打贏佢
如超塵量拳賽 終於都上演

我細佬今～年～8歲

屌 我真係想做拳王

我用圖黎答你

係咪覺得自己好好笑